其實係香港呢個「東方之珠」有冇談夢想嘅可能？

如題